而家啲cold call狗真係好撚臭閪串

屌佢老母
啱啱我接到個問卷狗電話
咁啱心情好又得閒就諗住好心幫佢做下啦
一做完隻狗竟然即刻屌我老母仲cut我線
屌你老母今次係我犯賤我衰好心下次再收到你班垃圾電話我唔撚柒閪屌到你反皮都唔得
記住你班狗個朵咁臭係你自己攞嚟架

你答左咩俾人呀

好多連中文都未撚講得正 又講得鬼撚咁快 根本冇得聽到 cut佢線